<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Mariage Dorra &amp; Dhia</title>
    <link>https://11042020.github.io/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Mariage Dorra &amp; Dhia</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    
	<atom:link href="https://11042020.github.io/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Cagnotte</title>
      <link>https://11042020.github.io/post/giftlist/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://11042020.github.io/post/giftlist/</guid>
      <description>Ne vous sentez pas obligé de nous faire un cadeau - votre présence est suffisante pour nous !
Après notre mariage, nous allons voyager et travailler à l&#39;étranger pendant un an, alors nous vous serions très reconnaissants pour toute contribution que vous voudriez y apporter.
Ou si vous préférez, vous pouvez faire un don en ligne en cliquant sur here.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Info</title>
      <link>https://11042020.github.io/post/info/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://11042020.github.io/post/info/</guid>
      <description>Dress code Le code vestimentaire est celui de l&#39;été.
Ceremony Everyone is invited to the wedding ceremony at Merton College Chapel. Please arrive by 1.15pm.
The address is:
Merton College
Merton Street
Oxford
OX1 4JD
There will be some parking spaces available about 15-20 minutes&amp;rsquo; walk from the chapel at St Catherine&#39;s College on Manor Road (OX1 3UJ).
The traffic in Oxford on a Friday afternoon can be very heavy so we recommend allowing an extra 20 minutes for your journey time.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reservation</title>
      <link>https://11042020.github.io/post/rsvp/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://11042020.github.io/post/rsvp/</guid>
      <description>Nous espérons vraiment que vous pourrez y assister ! Nous vous serions reconnaissants de bien vouloir répondre dans les deux semaines suivant la réception de l&#39;invitation.
Veuillez remplir le formulaire suivant formulaire suivant</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>